張建宗：會配合財政司司長替預算案補漏拾遺

【Now新聞台】身兼扶貧委員會主席的政務司司長張建宗表示，會配合財政司司長研究透過關愛基金，替預算案補漏拾遺，讓更多基層可以受惠。

關愛基金究竟做到啲咩

每個老綜家庭再俾多一個月

今次fatfat啦

係咪暗示自己勁過波叔

不如林鄭諗 希碼做過社會福利署署長

明落波叔面

我本來以為會俾活動津貼嗰啲學生資助唔包嘅錢學生
但原來嗰啲係賽馬會基金
都幾肯定即係俾新移民

政府引入貧窮專才黎扶貧

咩政府，政務司做埋財政司個分，不如林鄭一個做晒司局長算啦。

我係波叔下年9up 算，反正有其他人執手尾。

不如林鄭學習總喺香港稱帝算啦 乜都自己決定哂幾爽

牆頭草
宜家比人屌就話配合你最終決定
無人屌就盲目支持

唔知波叔呢條廢柴到底有咩感受呢

之前叫班有錢佬捐community fund , 結果點

終於有D官係識中文, 唔係用"優化"

咁唔比面 姐係話同財爺執屎姐

777唔想要波波好耐

關愛基金係廢老新移民先有著數
普通人唔係無 你生cancer就有啦

你條仆街當然配合啦，唔安撫下民情你點免咁多差呴呀

做過啲咩？幫手cut budget？

補漏拾遺 = 執屎?